---
title : "Akuffo & Gilbertsdóttir GbR - Praxis für Faszientherapie"
description: ""
logo: "/images/uploads/akuffo-gilbertsdottir.svg"
externalLink: "https://praxis-faszientherapie.de/"
draft: false
weight: 1
---

&bdquo;Wir sind froh, dass unsere Dateien nun an einem sicheren und von überall zugänglichen Ort liegen. LWT hat uns Schritt für Schritt durch den ganzen Umstellungsprozess begleitet und ist immer da, wenn wir Hilfe brauchen.&rdquo;
